Alpha Go大勝柯潔 AI發展關鍵在machine learning〈蕭若元：最新蕭析〉

世紀大發現！！！

燒山真係博學多才文理商科通通都專家！！！

你阿媽係女人呀！

你唔好下年先講？

PC發展關鍵在合成電路
經濟發展關鍵在累積財富

溝女關鍵在於有$$$

聽日最新燒熄主題：

發現新大陸既關鍵, 係渣船一直向西行！

burn hill ho year
thank you burn hill